沈大師：美國先係武漢肺炎發源地，唔好政治上腦

自己去佢節目聽

支那祖上台之後我信左

沈龜頭

邊個平台？

佢節目錢錢錢打到嚟

以沈大師既語言，呢句野啱喎